[冇圖]真心想問下各位巴打絲打

會唔會覺得好正
咪玩啦
屌你正呀喂

唔記得比圖

仲以為係韓國g 原來係陳瀅

屌 佢好撚樣衰 個樣勁似畫皮啲妖精

呃正評

心口嗰兩撇似畫出嚟多喎

佢下面自己覆人話係畫都畫大啲